[港漫] 有冇人記得百分百感覺呢本漫畫？

最近重睇左一次
個故事本身幾好
係後尾許樂無啦啦話去非洲有啲古怪

以前租碟睇佢套劇

大概當我遇上一個令我能迷戀

周麗淇

而家都無呢類青春劇

印象中個期既四葉草同戀愛自由式算唔算

戀愛自由式都十幾年前啦喎

個期呀嘛
依家真係冇乜呢啲劇
冇乜偶像可以拍

而家嗰啲膠劇睇啲加埋過百歲既人談戀愛

個啲真係冇眼睇